本土派正式警告泛民：自願做北京買辦要付出代價

支聯會港同盟出賣香港主權予中共
三十年後，又想出賣香港人一次？

fool me once, shame on you; fool me twice, shame on me.

販民：唔走！

又搞分烈，中共最希望見到

泛民： 我好撚驚呀死港豬 到時咪又係含撚投我